操你媽的下午茶吃塞北味培根寶格爾簡直就牛B死了

有冇人翻譯

寶格爾=burger?

Subway煙肉漢堡包

老衲食狗肉啦

塞北味？